【戰術建議】盡量避免跨區行動，減低被捕送頭機會

呢幾個禮拜既經驗，有唔少手足：

1)喺坐車途中遇上road block被截查，甚至喺車上被篤灰
2)上咗假扮校車中伏，甚至被假扮家長金魚佬性侵
3)因為冇車返唔到屋企，喺條街留得太耐無處容身，甚至要跨區長途拔涉行路返屋企，又冇衫替換，中途被截查
4)更加有啲區份係完全冇交通公具可以撤退(最經典係屯門，跨區手足要做毅行者先撤退得到)
5)因為冇車返屋企，搞到搵酒店過夜被酒店篤灰被捕

其實呢啲事情，有一個簡單方法就可以輕易解決：就係喺番自己屋企步行距離既區域發夢

當然唔一定次次都喺你屋企附近有活動，有以下建議：

1)其實亦都唔駛次次都需要出席活動的，寧願發少啲夢，都要減低被捕送頭危險
2)以現時局勢發展而言，每次有活動時都已經會蔓延到多區遊擊戰。揀個比較近自己地頭既地方發夢，真係無可奈何要步行既話都唔駛行咁遠。例如大埔行去上水，紅磡行去旺角，西環行去中環等。

避免跨區行動仲有其它好處：

1)減低家長車需求，原本用嚟做家長車既車輛可以騰出嚟轉做物資車
2)可解決家長車唔願意運載敏感物資既問題，因為啲物資唔再需要跨區運送，減低負責處理物資手足既負擔
3)令到set road block既手足唔駛成日擔心road block會唔會friendly fire block埋家長車(當然都係會block埋物資車，但物資車數量一定遠少過家長車)

如果真係需要跨區行動，有以下建議：

1)除非走投無路，否則避免搭黨鐵(on9都要重覆一次)
2)搭車撤退時，搭一個站就即刻落車，跟住再轉搭其它車
3)落車時唔好喺最近屋企個站落，隔一兩個站落車，之後再行路
4)落咗車都最好唔好即刻番屋企，先去餐廳食吓嘢舖頭買吓嘢，留意吓有冇俾人跟
5)就算係搭家長車還是私家車，都一樣唔好喺正屋企樓下落車，落車後用番以上招數防止被狗跟到屋企樓下拘捕
6)如果係夜晚時份搭家長車撤退，可行既話起碼2個人或以上一齊落車，特別係絲打，寧願去手足屋企過一晚夜，第二日先番屋企
7)如果當日番唔到屋企要搵地方過夜，去賓館爆房絕對好過搵酒店(呢招講咗出嚟之後俾唔少人屌過，不過原來係因為唔少人以為賓館好多有黑底，但唔了解賓館內部運作，所以引起誤解。詳見：
防止被酒店篤灰大法：去賓館爆房

)

push

除咗唔好跨區之外亦都應該玩突擊
琴日晏晝已經吹18區開花警察一定有曬部署

呗大雞開花嗰啲只適合和你飛唱下歌